\chapter*{LỜI CẢM ƠN}
\addcontentsline{toc}{chapter}{LỜI CẢM ƠN}
\fontsize{13}{15}\selectfont

Lời đầu tiên, cho phép em xin gửi lời cảm ơn chân thành nhất đến quý thầy, cô trong trường Đại học Công nghệ - Đại học Quốc gia Hà nội đặc biệt là các quý thầy cô khoa Công nghệ thông tin đã luôn nhiệt tình giúp đỡ sinh viên chúng em. \par
% \\[6pt]
Đặc biệt, em xin gửi đến TS. Trần Quốc Long và TS. Nguyễn Đỗ Văn đã tận tình hướng dẫn, giúp đỡ và tạo động lực rất to lớn cho em trong suốt quá trình học tập tại trường đại học Công nghệ - ĐHQGHN nói chung và trong quá trình hoàn thành khóa luận tốt nghiệp này lời cảm ơn sâu sắc nhất, đồng thời em cũng xin gửi lời cảm ơn sâu sắc tới anh Nguyễn Thành Công, sinh viên K59C-CLC Đại học Công Nghệ đã giúp đỡ em trong quá trình nghiên cứu. \par
% \\[6pt]
Em cũng xin gửi lời cảm ơn đến thầy PGS. TS. Lê Thanh Hà cùng các thầy, cô và các anh, chị nghiên cứu sinh và tập thể các bạn sinh viên đang học tập và nghiên cứu tại phòng thí nghiệm Tương tác Người - Máy đã chia sẻ cho em rất nhiều kiến thức bổ ích. \par
% \\[6pt]
Cuối cùng em xin gửi lời cảm ơn đến bố, mẹ và gia đình cùng bạn bè, tập thể lớp K60CLC đã luôn đồng hành, chia sẻ và hỗ trợ em trong suốt thời gian học tập tại trường.